是靚午 香辣咸魚雞粒炒意粉

一聽到個菜名就覺得好正
一開盒就聞到勁香
講吓味道先
意粉炒得好乾身
雖然食唔到原塊咸魚肉
但啖啖都有咸魚香
仲有啲菇菇
成個口感同味道都好夾
最正仲有啲炸蒜酥係面
好惹味好香口
雞粒比較遜色
乾同無味
如果換做啲爆炒過既雞絲會更正
食落條阿基里斯腱好c伏

開咗個講觀塘美食既mewe gp
宜家已超過1300人入咗啦
誠邀大家一齊入黎分享觀塘美食

邊度

開口師

觀塘

印仔冇wfh?

食屎仔
咁吸引

OMB

OMB師

意粉師

睇落好大盒會好飽

Where

口臭師

你點知的

又要請梁家輝出嚟

是

觀塘是佢家

好正

好悲

Fusion師

一口就食哂啦 咁小

印仔採納左我嘅意見食番OMB

採納師

聽民意師

定延是我妻

呢個幾正,但唔係觀塘返工

民主師

奇奇怪怪咁

毒食師

好想食

好味

想食師

成業街

唔係豆腐咩

我先，觀塘

咁民主師不如下次講埋邊度

seems ok

咁快又去返阿基里斯腱

OMDB

住觀塘
慘過做狗

有冇得叫外賣

剩做外賣

好肚餓

從沒埋怨 苦與他同行

觀塘師

觀塘PR師

諗起啲咸魚係劣鳩屎篇潮文

送唔送其他區想食

不靚午

嗌到會送全港

L2?

幾錢

44

阿基里斯腱係邊個位

是好鹹啲飯又乾

無論如何OMB 世一

求名

仲諗住下星期試呢個餐添

印仔是基佬

又係OMB
btw幾時會有戰狼gif圖?

非基師

推佢去做雞